跪求pocket wifi意見

無lihkg ac所以借朋友ac一問
小弟家無定所,所以唔會綁家居網約,想用pocket wifi可以打到機睇到片,所以希望要穩定唔爆ping,有無巴絲有經驗可以分享,咩台既plan價錢合理又夠好用最好150-200mb以上速度,急切需要,感謝